失物認領

發現日期：18 / 2 / 2020
發現時間：大約12.30-1.00pm
發現地點 ：朗日路 與 朗樂路 交界 （天橋底下面）

失物 ：戒指一枚

*如是失主 留底tg聯絡*